無知一問 想問係香港既一間雜誌社社做個小編輯全職可以有幾錢?

唔識填要求薪金果行 已經有幾年相當工作經驗

一萬頭

可唔可以比埋個千位數既數我參考?
如果做左幾年野都係得1萬1?

唔好理我，我鳩噏

推

雜誌？執哂啦

正常人都唔會買

大把

想做好似好難入行

朋友入面做都叫我唔好入行
萬2萬3左右啦 好難再加上去 除非做到再高級嘅位

幾年咩工作經驗？
如果係呢行既咪萬中 轉行過黎既話萬頭

第二句有啲侮辱
利申 做緊呢行

祝好運

萬中囉 我入過行第一日就比人叫我走啦冇前途
如果屋企有錢都可以輕鬆做嘅